【集時廣益】一人一個生存既理由

如題。我自己真係諗唔到。

其實冇

最後點都死

屋企有好多好書，未睇曬就未死得住

返工

搵錢

點解第一個唔係回返工秒左樓主架?

怕死啫，一個制無痛quit game嘅你估有幾多人想死

人呢 一直都追求無意義既野
就算知無好 結果都要做

冇 我都唔知有咩意義同理由
可能盡下孝咁啦

生兒育女滿足上一代期望。但一切意義唔知係乜

巴打睇開咩？

如果自己一個冇得生/另一半唔肯生/父母已經唔喺度呢？

岩，點解冇得無痛quit game

如果同父母關係唔好/父母已經不在呢

我都想有野追求
可能係個人太抽離
明白呢個世界上所有野都冇意義

文哲史都有太多野讀，未睇曬明白，都好似未自殺得住

打下機，食下好野已經有足夠理由生存啦

落樓下食隻炸脾都夠動力生存

我都想好似巴打你咁簡單就滿足

想睇下有冇命睇到無資本主義的世界

想生存係你嘅天性

時辰未到